要求支聯會將64集會主題改為「光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可」

然後等睇鎮壓 vs 制裁

建築民主中國

其實聽日支聯會無集會

如果咁改，3分鐘放TG

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣